fuzetea 好飲

有無人好中意飲呢隻？

呢個系列唯一一隻飲得落口

OK做緊9.9兩支

只飲原味

我覺得半糖岩岩好 又唔算太甜

惠康$9.9 6包

屌呀一陣去買先

全糖

半糖

無糖

全糖好甜呀

之前飲開微糖 (25%), 而家好似無左, 茶味好夠, 飲飲下就慣
而家轉飲半糖, 對比維他, 飲完罪惡感真係少好多

我未飲過微糖想試下呀
維他真係好甜呀！！！

唔知點解以前飲維他唔覺得甜
而家覺得甜到不了

我真係唔明點解呢隻咁好飲 會咁平

為左就支那市場, 你睇康師父果隻檸茶, 仲甜過維他果隻, 飲左一啖掉左.

微糖初初飲感覺會好苦下, 但飲飲下就會慣, 有時食完飯想飲D凍野, 又唔想咁甜, 飲佢啱晒, 最近係超級市場揾極都揾唔番, 以為上架費太貴, 賣少隻, 點知原來係停產左.

啱啱識呢集牌子第一次就係飲佢嗰芒果茶，好好飲結果飲過一次後就見唔返，係咪停産啦

無糖好難飲
我飲清水好過

我係呢隻半糖先識想試下你講既芒果茶

無糖幾有茶味

好撚正